咦？呢個咪整餅個阿茂？

好能風趣咩 我吊你老母呀

dont make stupid people famous

好有創意？

阿茂整餅沒個樣整個樣

好岩宜家既政府呀

啱呀

邊有人會笑自己冇嗰樣整嗰樣
阿茂真係矇撚咗